eu同意脫歐進遲去到2020 年1月31號

屌

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

快D脫啦

分分鐘拖到2047

英國係依個時候話比你知民主大國既公投係幾咁可笑

...

呢世都脫唔度啦，歐盟唔想英國脫，英國人妄想可以有個又食又拎既脫歐方案

唉
不如擇公字
拿拿林啦

咁香死得啦[url][/url]

港

永續脫歐？

天滅中共先定脫歐先

如果deadline可以推遲
仲叫唔叫deadline

你又幾有道理

中國一定好心涼，笑鳩班英國佬咩民主國家

英歐百年分離

一開始公投要大比數2/3先通過就冇咁多麻煩

BurnHILL

diu
其實歐盟好唔想英國脫
上次BJ封信都講明唔好都照extend

BJ唔該強硬推進1031完成脫歐

支那人人選票都冇就肯撚定日日贏

中國是最大的民主國家
國會一小時便開完會了

等大選再留歐
人唔笑狗都吠

但國會班人唔比提前大選
再加上英女王簽左份野話唔向eu延遲 就當政府唔合法

對Boris Johnson有d失望，以為佢出到搞得掂

火鳳完先定係英國脫到歐先

騎劫國會

11.2 「求援國際，堅守自治」流水式集會

我要攬炒團隊、民間入紙師團隊，全力策劃，全球24城市響應，重演818百萬人盛況。

【主線任】震驚！！大量112維園流水集會文宣圖極秘流出！！

壽終正寢都唔係終結，因為死可以返生，deadline 變lifeline

真正民主係投完唔算數

諷刺係人地就算投完再投
都係人民話事

但獨裁國家既人民同走狗仲係到享受被話事
等於太監笑人做愛嘥時間冇效率

一個字： 嘥鳩氣

岩呀 投完第2次 跟住3 4 5 6 7 8 9
永續投票

垃圾日落推到2036

尾油尾油尾油通過

女皇話月底傾唔掂就硬脫喎

14億人民選出來

拖到歐盟散先
脫歐已成歷史文件

不如踢場波決定

英格蘭+蘇格蘭 聯隊（愛爾蘭呢d 野仔唔計）
vs
法德聯隊

脫到幾時

反對的有沒有 沒有 通過
一次就搞掂 幾高效率

Scotland 反脱歐嘅喎，SNP 已表明英國硬脱歐就脫離英國獨立自己加入EU.